玩牛熊 正傻系 大笨柒!!!!!!!

又哂時間睇市 又要心驚驚冇得訓 最緊要係點都輸

點會有傻西玩架

買700啦

點解會點都輸

我都輸

輸左太大貪

比我贏晒
（其實我都輸左幾個月糧 ）

唔貪就唔玩牛熊啦

媽咪麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵~~~~~

輸到嘔血啦
好想搵番呀

面神叫大家玩牛熊
咁其他大神要牛定要熊呀

唔玩啦

冇可能嬴架清 醒醒啦

現實再殘酷都要接受架啦

麵哥點睇個市啊

本來買下正股 都有幾千蚊賺
就算眼光差都係輸幾千

玩牛熊輸左幾皮

發覺自己好撚ON99999999999999999999

仲豬撚過D中左祈福黨個D呀婆

請你食m記加大啦

冇用啦清
改變唔到我係豬系既現實

麵哥諗住買咩正股

就算索羅斯 菲比斯 都唔知個市之後會點架

醒醒啦清

唸緊

想試下D細價股

玩牛熊 輸既 正傻系 大笨柒

玩牛熊=輸

你就係果個傻西？

有冇推介，想發達

醉愛媽咪麵

939？

我今日用兩分鐘賺200蚊然後落街食個早餐

原來我笨柒左

牛熊識得玩 係好好玩 要捉大戶心理 但切忌大注
如果你用正股既方法玩牛熊 咁就仆街囉

麵哥，本地地產股同埋澳門賭業股點睇

除左抵死兩個字，我無補充

你自己睇返自己啲post

1) 輸左，就 “ 嗚嗚嗚唔甘心，信心無哂 ”

2) 過兩日，就 “ 大航海時代，出船 ”

3) 又輸，就 “ 買1800算數 ” “我要行價值投資 ”

4) 過兩日，就 “ 唔賭就口水鼻涕出哂嚟 ” “ 睇中左一隻，有200%信心，今次一定得 ”

5) 又輸，又repeat

你真係蠢撚過長空

如果我有admin權限，我會比1萬個正評

傻系閪

LM

動物最吸引嘅地方係all or nothing

今次真係大徹大悟了
從今不掂牛熊輪
開始研究正股

媽咪哥諗住價值投資邊隻正股

其實好簡單
等恆指跌到得番萬幾點

再亂篤一隻

搞撚掂了

唔識 你教下我先啦

比幾隻正股黎研究下

想要潛力股 唔要收息股

1800

好似升啦wo

準備啦，唔洗理貿易戰，貿易戰只會加大基建力度

你唔好當我傻
打質易戰只會某d原材料股升
其他野都會跌

有冇d股係專賣大豆

收唔到股息都有大豆派個d

中國咁多和尚 打貿易戰應該有得升

怕你買中 潛力十足的股份咋..

如果打貿易戰，中國唔推基建，點補返個GDP？

未聽過有人靠買牛熊發達

麵哥收手啦 唔好再賭啦 你啲操作真係...

公司都有幾件牛熊撚日日係到望住幅線圖扮股神
問佢玩邊隻又唔敢講

收手啦